LONELY CHRISTMAS! 聖誕去邊到好?

未有女友, 呢幾年聖誕都好lonely! 單身嘅你, 會點過?

打算返大陸鳩hea

對自己好D…我會早少少出去食餐好, 再去睇下燈飾, 等COUNTDOWN

次次去親TIME SQUARE倒數都超多人!

不一定去時代ge…上年24號我先o係尖咀重慶大廈個大電視同班fd 倒數

仲有旺角百老匯戲院都有COUNTDOWN啦! 大家可以約去一齊COUNTDOWN 唔洗咁LONELY

係屋企打j

咁MK方便好多! 唔洗去TIME SQURE 咁多人啦!